Gordon Hayward 隻腳嚴重彎曲

😱

咁就收皮

報應， gordon 受左